到底有咩方法可以屌柒麥當勞？

四隻雞翼又一包辣醬
兩隻雞翼又一包辣醬
屌你老母臭閪 經理同我講話要同寫字樓反映 屌你老母聽撚完呆撚哂

唔撚食
食kfc 算
kfc 都有泰式辣醬派

咁撚辛苦工作完 周圍都冇嘢食得返麥當勞 屌佢老母買個嘢食都要受氣

冇啊！
佢個價位佢嘅方便
根本冇人可以屌贏佢

窮撚的悲歌

學前幾日個呀叔咁屌柒個員工

買兩次兩件